唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

我明白大家因為今日中槍手足好憤怒
但義士唔係Condom
求大家關注下929幾位不醒人事嘅手足 佢地仲失蹤緊
失禁果位手足好大機會係已經死亡
求大家繼續關注！
另外
10.1 醫管局話有兩名示威者危殆
除左中槍手足之外 有無人有其他資料跟進？
另外 有男手足被爆眼 有無人知道後續？
麻煩大家幫忙推下有其他手足都好需要人關注

光復香港 時代革命

推呀

義士唔係Condom

個肥仔有冇消息？

就係無要繼續跟進呀

推啊！

義士唔係condom!!!!

Push

應該係冷藏庫入邊...

十一謀殺

10.1仲有一個危殆緊呀

推！

有冇識佢哋嘅朋友可以報下平安

好擔心另一個危殆緊嘅手足 無人提 無人知係邊個
929果幾個仲失蹤緊

推到有消息為止

點解無哂聲氣

929

謀殺謀殺謀殺謀殺謀殺

push

推

仲未有消息

最擔心係另有個危殆手足同929昏迷嘅義士
死左都無人知 無人關注

推啊啊啊啊啊啊啊啊

仲未有消息？wtf

未呀要繼續關注呀

有無人知佢而家點？

真係唔講笑
但今日一發實彈
即刻令我覺得前幾日中眼果個女記者已經唔係好嚴重
我覺得再係咁落去我遲早痴線

pushhhhhh

唔好麻木呀 唔好俾班黑警破窗
要保持憤怒

又話無入過院 咁去撚咗邊

就係唔撚知

呢個係咪話隻眼仲插住彈果位手足
琴日睇fb話眼係無中槍 唔記得cap低圖

有無人知

記得有個影住滴緊血無反應
但唔肯定係咪佢

消息太多 受傷手足太多
發緊夢無睇Live
好多都係返到屋企再追返post
好難記得邊個打邊個
一個都不能少

己痴痴

但929公布送院數字好似少左幾個無知覺嘅手足...

金鐘政總+pp對開幾個手足無左知覺

呢個無爆到眼，無事，聽日提堂

係我朋友屋企人黎

無中槍呀，清醒架，有去到醫院

係我朋友屋企人黎

大家幫手推

有消息未

推 點解鏡頭前都咁誇張可以被消失 冇消息
一定要搵番929果2位手足

推 死黑警收埋咗係邊？

我都好驚佢哋安危
今日太多新消息，好似唔記得咗929

失禁

醫管局稱，截至今早10時，全港12間公立醫院共接收104名傷者，分別是81男23女，年齡介乎11至75歲。現時兩名男子危殆，留醫東區醫院及律敦治醫院；兩名男子嚴重；29人情況穩定或滿意（當中一人為曾志健），71人經治理後出院。

兩個手足危殆緊 無人關注？

九龍塘又一城1點啊

推呀 仲有手足危殆呀 有無人係資料呀
唔好俾手足死左都唔知邊個 又被自殺呀

推呀 有無人知兩個危殆嘅手足嘅消息呀！

佢地冇送院

推！
一撚定要推

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

其中一個危殆會唔會係呢個？

有冇消息?

pish

又黎失蹤啦

唔見應該唔止佢一個....好多無影到的人其實應該都唔知去左邊

p牌推唔郁都照推！！

幫推

失禁果位手足點

無人知 推唔郁 可能已經死亡

（澄清）929爆眼手足

光復香港 時代革命

推 請關注

有冇最新消息

Tui

搵議員follow 所有被捕人士，有冇被失蹤或冇人follow 佢地.......

喂搵到未呀？？？

去咗邊呀

我要見人呀！！！！！！！

人呀喂

到宜家仲未搵到！！！

義士不是避孕套

咁多日都冇屋企人朋友出聲？

pppp

（澄清）928爆眼手足

入面回覆有埋失禁手足情況

推澄清post
唔該各位

入面reply有埋失禁手足情況
都係無死 無事 平安
請自行爬文

（澄清）928爆眼手足

推
一定要搵番義士

推呀 要有消息
有冇識手足既人？

可以點...

義士唔係condom

ok

撐住阿

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

PISH

希望冇事

要保持憤怒！

推啊

929 無知覺+失禁手足去咗邊呀？
人呀喂

大家唔好漏左929失去意識個位手足阿 佢冇去到任何醫院阿

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

推 仲有個眼擦傷/中槍嘅手足 都冇哂聲氣

堆